[光復香港]今日有場香港直接打柒支那的比賽，點解波台無人推！？

就係今日東亞男子足球錦標賽，甲甴習咁鐘意睇足球，就要佢係澳門睇住支那足球隊三戰全敗

點樣係辦公室都睇到？下面有方法幫你

【手機免費隨身睇直播】踏入尾聲，港隊迎來終極一戰，星期三下午3時15分對戰中國！雙方同樣兩戰兩敗，到底邊隊可以一嘗首勝滋味？即刻下載睇好波： ⚽

#有線新聞 #有線體育台 #香港 #中國 #日本 #南韓 #東亞足球錦標賽

自推

push

場運動玩完

慘 打人多過打波

推
利申入場支持港隊

多謝巴打

幫手推

推

輸少當贏

怕港隊會比支那打

呢期好興話人地個頭掂到佢地隻腳，佢地四隻腳

咁早踢

係呀

波台聯合軍

要推

支那仔都唔撚係踢波既

因為唔想見到班港隊一輸波就發晦氣嘅踩港撚